[
    {
        "randomId": 48
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]